要保護岳巴，需要靠大家不斷關注

要令佢有天琦既地位
只要佢有事，不問因由，相關人等一律付出代價